本人呼籲各方保持冷靜克制，緩和緊張局勢

邊個唔克制

樓主老母最克制

中國